達致財務自由

點為之財務自由呢？
幾多被動收入先可以唔使做？

假設背景為:
-結婚無耐有個小朋友
-唔使供養父母

以上你認為需要X萬每月被動收入呢？

財務自由因人而異

你性格省錢唔大飲大食

一生不嫁不娶
全家唔介意你住老豆老母屋

可以萬錢蚊已經自由

唔駛

推個小朋友出去返工

如果有個細路呢？

簡單黎講

收入＞支出

你收入大過你想做既野既支出

就係財務自由

收入方式 係返工叫唔叫財務自由?
如果叫咁好多打工仔有錢草都叫
但我心目中係講緊 唔洗打工 even做生意 既收入方式 & 收入>支出先叫

我諗係指被動收入

被動收入 > 支出

當你唔再諗財務自由個陣

中一次頭獎3千萬
All in KO (可樂）
每年派>100萬息+仲有股價>5%增長

有錢有時間做你想做既野
被動收入夠平時開支，可以打份輕鬆既工 ／ 自己興趣既工

你千奇唔好病, 一萬蚊係唔夠的

同問。
2口子，唔會有小朋友，到底幾多先夠，而家其實每月都只不過用萬幾蚊

使費 * 時間 * 通漲 + 意外
代啲數落去就大概有個底

Rich dad poor dad 定義= 唔洗返工支持到你基本生活